入黎聽我呻最近既煩惱

我好眼訓

去傳心喇屌你老祖

浮仔

傳左比你 收到未

腳指痕 幫我奶

你又知